[多圖]李偲焉：愛情裡的莫大幸福，就是遇到了能一直滔滔不絕分享大家生活的另一半

愛情裡的莫大幸福，就是遇到了能一直滔滔不絕分享大家生活的另一半，不管在一起多久，也能互說心底話，有著說不完的話題，無論天南地北、雞毛蒜皮，開心事抑或傷心事，都能眉飛色舞地說出來，而對方總會有耐性聆聽和接下去。

很多人均不明白，雖然在一起久了會漸漸被時間拿走了新鮮感和好奇心，但同時為雙方帶來深厚的依賴感和熟悉感，使分享快樂時加倍快樂；分擔痛苦時痛苦減半，無論哪種心情，也有對方的懂得。
.
火花只是中途站，陪伴才是真正的歸宿。
.
事實上，彼此相愛的後來，不會再是轟轟烈烈，而是平平靜靜地細說各種生活上的瑣事。

儘管彼此的相處和對話會變得平平淡淡，但你亦會因為對象是她，是感到有趣，給你動力繼續關心，期待未來的時間都有她這樣陪伴，每天高高興興起床；每夜安安心心入眠。
.
最合適的愛情，不是「動地驚天愛戀過」，而是彼此靜靜相伴，成為大家的陽光。
這樣的陪伴才是最長久的告白。

好甜蜜啊

唉 佢就好
有得晚晚扑私煙
我只能打飛機

點樣識對住佢張相打飛機已經好好啦

佢真係幾正 有肉地又有波 對腳都唔錯 唔係筷子腳
個樣又風韻猶存

有陣少女味

1.
2.
3.

溝到寫真女郎 條友就爽喇

係香港嘅偉人⋯多謝你嘅付出同犧牲

講真 佢呢種睇法同文筆都唔錯
圖就可以慳返喇唔該

屌

你話緊男定女？

呢d圖就真係多圖

當然係女

LM